連登係咪脆左

[已刪減含有個人私隱資料之圖片連結]

求del po

乜春天

唔係真係信交兩次收兩萬下話，仲要同一間銀行

柒左 禁錯制

笑死我 弱智到咁

On9仔

唔好推

唔係屌 佢個網冇反應 禁多左幾下佢就話我send左兩次

柒左咪推

笑左,自爆犯法

佢個網冇反應 我禁多兩下佢就話我重複交

唔好再推啦屌 放過人啦

咩事

推到連仔解畫

柒到咁都唔知笑你邊樣好

將不獲處埋

樓主應該搵緊連狗del po
希望連狗唔好跪🙏🏻

唔好推啦

幫你推上熱門畀連仔睇到

求下各位高投貴手 唔好推

應該係

幫你推

做乜撚

已經冇人留意到你標題打錯字

想推but P牌

好似係
大家唔好再推啦

笑死真係冇留意

連狗del fake news又話跪
標題打錯字
內文貼錯相
拎兩次一萬蚊

柒到咁都唔想笑了 只係想同樓主說一聲加油💪🏻

樓豬貪心到

對唔住 我知錯了

我手足黎 咪推ok？？

不如開多幾個戶口申請 可能會多幾皮

跪到骨頭脆咗

幫下樓主

推 推到連仔回應

咪推plz

拉

唔好推喇

卜卜跪

手足
推

大家聽住，唔好推ok?

有埋參考編號
你真係拿拿聲po bam 圖啦
如果唔係如來佛祖都救你唔到

【重開推上頂】7月27 光復元朗